七一維園見，而家話你知海外仲有咩可以做

國安法前夕
香港將迎來歷史上既最黑暗既時刻

香港人除左7/1維園見，喺本土堅持抗爭，
喺國際上，海外亦準備好為香港既局況進行更大規模既戰線
當喺香港既手足無法離境為香港進行遊說，
我地需要裡應外合，
美國戰線上，HKDC係喺華盛頓唯一無黨派既NGO
而家佢既擴充需要大家幫手：

可以點做？
1. 課like、幫手推tweet

鍵戰要人！文宣要人！
Twitter:

Facebook:

2. 有能力既手足，除左幫手為在囚手足、有需要既手足籌錢，可以為海外香港外交HKDC作一分力

HKDC咩嚟？做過啲咩值得我去畀？

HKDC係為香港爭取高度自治、
自由既民間外交使團，
係第一亦係唯一在美港人駐華府的無黨派非牟利組織

自去年九月成立以來，HKDC全力促成下列議程：

1.協助通過《香港人權與民主法》與《保護香港法》。

2.堅持中國必須對侵蝕一國兩制及違反香港的高度自治負起責任, 促成國務院確認香港不再享有高度自治。

3.對迫害香港自治與人權的相關中國官員實施簽證禁令。
4.[引薦14項香港相關法案，包含香港移民及難民保護法。

5.透過上百場聽證會、簡報、會議、媒體文宣，使香港成為美國國會最受兩黨關注的議題之一 。

6. 籌辦今年三月首場HKDC美港政策會議及遊說日。

捐完啲錢會點用？會唔會變人血？

捐款用途透明度高，全數捐完啲錢會用作：

1. 爭取美國儘快向香港人提供更強支援和保障 (40%)

-通過《香港空降法 》，《香港人自由與選擇法》，《香港高度自治法 》，建議及推動其他美國對香港的政策與法案

-加強對侵害香港自治的中國與香港官員和機構實施制裁。

-每年一次舉辦HKDC美港政策會議及遊說日，提升三倍參加人數從75到225人。

2. 提升在美政治影響力（30%)

- 加強就香港事務發言，成為香港事務的權威。

-推動美國選民對香港的認知，就今年十一月大選進行「催票」活動。

-遊說更多國會議員為香港發聲。

-培訓額外10州或城市的在美香港人的草根組織。

-與有志抗衡中共威脅和人權迫害的組織進行合作。

3. 拓展HKDC (30%)

-全職職員從1.5名增加至3名。

-租賃辦公空間。

-啟動華府獎學金計畫，資助美港相關議題和政策研究。

呢個組織我咩人都唔識，信唔信得過？

組織由無數無名手足推動，連結美國各地及其他海外港人，
執行總監係朱耀民籌劃，即係人權法推手之一

眾籌Link:

注意！

所有捐款以美元結算
唔好捐錯牙

推埋七一文宣
如果我地香港人唔發聲，有外交都幫唔到我地

七一維園見！

Push

唉屌，貼漏左

推牙

起身屌閪喇

推推推~!!!

推

Go get funding 只能用PayPal?好麻煩

Paypal安全對自己都有保障

維園見

唯一出路

Push 71見

七一維園見

Sogo shopping!!! Big Sale~

71見！

推啊

71街頭再見！

Dllm 推

維園見！

一定要出，唔出冇機會喇

捉緊最後既自由

幫手推

7一維園見
Facebook ig airdrop